面對慈母查身份證既應對研究？

身為1個廿零歳既後生仔

無紋公仔，正常人1個

請指教

謝謝

同佢講 伙記你仆街啦
之後九秒九跑

#2 請問相識既人一齊辦事係唔係容易d甩底？

請發表
謝謝

唔知你想問咩